// NPC Danboudor

005,100,23,0|script|Danboudor|328
{
    set @autoevento_seugrupo$, getpartyname(getcharid(1));
    set @loop, 10;
    if ($@autoevento_status) goto L_Evento;
    if (controle_autoevento && controle_autoevento == $autoevento_controle[0]) goto L_Participante_Valido;
    if (controle_autoevento && controle_autoevento != $autoevento_controle[0]) goto L_Participante_Invalido;
    goto L_End;

L_Participante_Valido:
    set @loop, @loop + 1;
    if (@loop > 20)    goto L_Participante_Perdedor; 
    if (@autoevento_seugrupo$ == $autoevento_strings$[@loop]) goto L_Participante_Vencedor;
    goto L_Participante_Valido;

L_Participante_Invalido:
    mes "O último evento do qual você participou não é mais válido. ID de seu Ultimo evento: " + controle_autoevento + " - ID do evento atual: " + $autoevento_controle[0] + ".";
    goto L_Fechar;

L_Participante_Vencedor:
    mes "Você foi um dos ganhadores. O último evento do qual você participou foi o de ID " + controle_autoevento + ". A ID do evento vigente é " + $autoevento_controle[0] + ". Seu grupo é: " + @autoevento_seugrupo$ + " e os grupos ganhadores do último evento foram os seguintes:";
    mes $autoevento_Strings$[11];
    mes $autoevento_Strings$[12];
    mes $autoevento_Strings$[13];
    mes $autoevento_Strings$[14];
    mes $autoevento_Strings$[15];
    mes $autoevento_Strings$[16];
    mes $autoevento_Strings$[17];
    mes $autoevento_Strings$[18];
    mes $autoevento_Strings$[19];
    mes $autoevento_Strings$[20];
    goto L_Fechar;

L_Participante_Perdedor:
    mes "Você não está entre os ganhadores.";
    goto L_Fechar;

L_Evento:
    mes "[" + strcharinfo(0) + "]";
    menu
        "Poderoso Danboudor, o que devo fazer?", -;

    mes "[Danboudor]";
    mes "\"Meu filho, você e sua Família (clã) devem atacar e dominar o maior número de Pilares de Érnegon.\"";
    next;

    mes "[" + strcharinfo(0) + "]";
    menu
        "Como fazemos isso Mestre dos Mestres?", -;

    mes "[Danboudor]";
    mes "\" Vocês devem atacar os Pilares de Érnegon até que eles sejam derrubados e se tornem propriedades de sua família.\"";
    next;
    mes "\"Quando o Pilar passar a ser da sua família, você deve protegê-lo para que não seja atacado por membros de outras famílias.\"";
    next;

    mes "[" + strcharinfo(0) + "]";
    menu
        "Hum... Compreendi. E depois?", -;

    mes "[Danboudor]";
    mes "\"Vocês devem preservar o maior número de pilares possível até que a batalha seja completada. Você vai batalhar?\"";
    next;

    mes "[" + strcharinfo(0) + "]";
    menu
        "Com certeza, defenderei a minha terra com meus amigos.", -,
        "Tenho medo, parece muito arriscado.", L_Fechar;

    mes "[Danboudor]";
    mes "\"Irei enfeitiça-lo e depois teletransportá-lo. Alohomora! Carpe Retractum!!!\"";
    next;
    if (!$@autoevento_status) goto L_Fechar;
    if (getcharid(1) == 0) goto L_Sem_Grupo;
    set @loop, 0;
    callsub S_Procura_Grupo;
    set @loop, 0;
    callsub S_Registra_Grupo;
    set @loop, 0;
    // Atualiza a variável local "controle_autoevento" de acordo com a ID do evento atual.
    set controle_autoevento, $autoevento_controle[0];
    goto L_Entrada;

L_Fechar:
    set @loop, 0;
    set @autoevento_seugrupo$, "";
    close;

L_Sem_Grupo:
    mes "[Danboudor]";
    mes "Você não faz parte de uma família. Se você entrar, infelizmente não vai poder ajudar em nada.";
    goto L_Fechar;

L_Muitos_Grupos:
    set @loop, 0;
    mes "[Danboudor]";
    mes "Já existem muitos grupos trabalhando para derrubar os pilares de Érnegon.";
    return;

// Subrotinas

// Verifica se a sua party já está cadastrada. Se sim, registra em uma variável local.
S_Procura_Grupo:
    set @loop, @loop + 1;
    if ($autoevento_strings$[@loop] == @autoevento_seugrupo$) set grupo_existente, @loop;
    if (@loop > 10) goto L_Return;
    goto S_Procura_Grupo;

// Registra sua party, caso já não tenha sido reconhecida no passo anterior.
S_Registra_Grupo:
    if (grupo_existente && grupo_existente == $autoevento_controle[0]) goto L_Return;
    set grupo_existente, 0;
    set @loop, @loop + 1;
    if (@loop > 10) goto L_Muitos_Grupos;
    if ($autoevento_strings$[@loop] == "") goto L_Grava_Nome;
    goto S_Registra_Grupo;

L_Grava_Nome:
    set grupo_existente, @loop;
    set $autoevento_strings$[@loop], @autoevento_seugrupo$;
    return;

L_End:
    set @autoevento_seugrupo$, "";
    set @loop, 0;
    end;

L_Entrada:
    warp "002", 100, 118;
    goto L_Fechar;

L_Return:
    return;
}
